入黎放低一個擇偶條件

性格好最重要

處女

乖女

毒絲

可愛

女性

我有feel

有錢同時性格好

凡事為我著想

互相只愛大家

食煙既靚女

佢

做野認真

依個都重要

talkative

關心我。

孝順

有主見

識煮飯,我係指識煮家常小菜,而唔係只有西餐and/or甜品嗰隻識煮飯

真心相愛

戴眼鏡(最好圓框)

矮

善解人意

脾氣好

高 at least 167

專一

對住每個人都識包容同體諒

獨立

不是仆街

佢肯做飯

責任感

同理心

有原則

眼大 咀細 面要小小v 鼻高 最好160cm

鍾意打機睇戲

真正女人

愛我就夠

考順
心地好
冇機心
正常樣
好砌

孝

淨係愛我一個

成熟

宅男

心地好

lm

有交帶

聰明

人品(包括埋專一)

有同理心

何超蓮

私樓有車

短髮

哨牙

竹門對竹門
要有私樓同學歴

利申 都有

鍾意扑野

大波都無人講

性格上有少少癲癲地 癲上黎好可愛
唔抗拒卜野

最好係同一個信仰

明白相愛在於細水長流

我識

但係現實中，情侶總分分合合、吵吵鬧鬧，最終不歡而散

有冇人覺得就算符合晒你所有條件 最後都係講feel

符合就好易有feel

要夠on9

有閪

識尊重長輩

生活就係總避唔開吵吵鬧鬧 做得到細水長流又何必怕平淡 何需分分合合

另一個我

叫 桃乃木香奈

好男仔O

一心一意愛我

一定唔可以口嗅

你係咪會一性意愛佢先？

有啲女一講嘢就聞到嗅